假如poly 有3個黑衫，綁起10個底褲仔，黑警攻入去...

10個底褲仔算係獲救人質定告暴動？

即係要出賣3個手足。你係第一個 咁其餘果兩個係你老豆老母？

輸少當贏

講你就叻

戇撚柒鳩咁個3個咪告多條侵害人身罪
你搵你冚家去綁撚哂poly班手足囉

即係你女朋友見到你落club
跟住你捉住你個朋友
話我幫手捉住佢only
其實我唔係落club玩

13個一齊做底褲仔咪得 兇徒已經唔知去咗邊

已經啦左好多個，但唔知會被告什麼罪名

我buy呀.... 到時個官可以點判?????

咪玩膠啦，拉

結果應該係告哂，會話全部非法集結，然後有黑衣人內哄專為脅持人質，發展成脅持事件

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

Rthk 32 5:29pm
扮人盾呢招有機
但對家會出sniper

佢叫人唔好入poly做人盾

出賣手足既野係唔會做

全部告 唔駛諗
依家警犬就係痴咗線

On 9許智瘋